有冇人耳仔成日有風聲

唔知點解環境一嘈嗰陣 隻右耳就不停有風聲
自己有時食野或者講野大聲啲都會咁
上年有睇過一次醫生 佢俾過支野我滴下隻耳仔 但冇用.. 之後就太忙又懶理就冇繼續睇..
我阿媽就話我係成日塞住隻耳仔所以咁
但我每次都習慣聽一邊嘅左耳反而咩事都冇

耳鳴？

有蟲入耳，行落耳入面D絨毛就以為係風聲

係咪有整傷過呀
我細個整損隻左耳入面 之後就同你一樣
一大聲就有類似風聲既野

應該冇整傷到 但有諗過係咪洗頭嗰陣入左水落耳仔到所以咁.. 你有冇話睇醫生好返？

我打喊霧，呻鼻涕都會

在圖書館
耳仔收音>正常大概40dB

打完喊霧：
耳仔收音>瞬間變60dB

左手按住雙鼻，右手按住右耳（有風聲果隻耳仔）
細力吸氣，就會冇左風聲

聽力受損導致耳鳴 平時係咪成日聽歌？

少聽歌 通常earphone都習慣淨係聽左耳 但右耳反而有事..

隻右耳又黎料...
琴晚瞓瞓下覺 突然隻右耳好似有野塞住左咁然後醒左
之前都試過咁但用棉花棒撩一撩就會通返 今次以為又係啲耳屎搞到塞住左咪又撩下囉
點知撩極都通唔返 我到依家隻右耳都係塞住左仲要有啲電視雪花畫面嘅聲 唉今晚都係睇多次醫生

係咪有鼻敏感

鼻敏感又冇..

我都有試過
通常只要我打一個超勁嘅喊路就會通，但係會好似你咁講會聽到好大嘅風聲

睇完醫生 佢話我兩邊耳入面都塞滿耳屎俾左一細支耳油我每日滴兩次睇下會唔會好啲先
Btw 睇下隻耳仔都等左成個鐘